有無人icable上網好奇怪？

上個星期尾開始icable上網好慢好奇怪
最初以為router問題，試過直插modem都一樣
Skype疾到仆街，打機就lag到佢自己郁成場
有無人有一樣情況

係，icable上網好奇怪

奇怪在icable上網好奇怪

me too
啱啱轉有有線光纖1000mb,玩lol delay到仆街
仲要簽左3年

已經差咗好耐
呢排特別差
網又上唔到打機又delay

中左伏，仲要3年，果然貪平冇好野

希望係呢排係為咗整好個網先咁
自己呃住自己算

早排唔係咁?啱啱先轉有線，如果之後3年都係咁都幾灰

之前Skype嗰啲都無咩問題，係呢排開始疾到用唔到
之前都有試過上唔到連登同其他網
打機就以前都無咩大問題，係有時夜晚多人用嘅時間個網感覺會差啲

希望遲下冇事，lag撚到咩都玩唔到

我前幾日玩都係，一見到人疾一疾就收咗皮 我哋要相信係因為維修先咁
btw 唔知係咪因為開喺電訊台，無咩人覆

玩lol一打團戰可以去到400ping,根本冇得玩

都唔知係咪全港都係咁

應該唔係 ，應該得有線係咁

我指全港有線
sorry我表達得唔好

大家要留意呢間閪野遲交錢要罰60大元架，我遲出糧俾佢罰左好撚多次架啦

same
上網load勁耐都load唔到
反而一用vpn/用流動數據速度會正常返

係喎
無用VPN試過
試完好返幾多下，起碼睇到
垃圾icable

呢幾個星期咁多人上網，咩台都慢啦

一到夜晚就lag到仆街，朝早至中午係正常

我晏晝開過game都係lag
宜家連youtube都疾呀陰公

我淨係玩lol同魔獸私服先lag，其他好正常，好慘喎你

完全唔知咩事
有啲上開嘅網開都開唔到要手機數據先得

你係咩plan

好似200MB

咁都正常嘅，我1000mb光纖所以正常小小

有冇人上唔到網，頭先上上下網個modem LOS紅燈著左，本來都慢架啦，宜家仲要上唔到網

已經瞓咗唔知sorry
宜家真係俾錢買難受

斷下lag下都算鳩數
連網都上唔到真係屌晒佢地老母

我都係 爆ping完全破壞遊戲體驗

宜家連youtube都上唔到
越嚟越嚴重

我用咗一星期，光纖入屋。一星期以來都好正常好穩定。可能好多時間多咗人膩寬頻，網速係有少少慢可接受

宜家係慢到接受唔到
無得打機都算，youtube IG 仲有其他網都慢真係唔明

已經半年無打過lol...
就快忍唔到賠錢都要轉會

竟然有人同我一樣好感動
我今日直頭連youtube都睇幾秒load半分鐘
宜家咁既時世又唔想call師傅

我諗你地應該係因為得200mb所以先咁慢，雖然我都唔好得你地好多 ，7日冷靜期過左依加想轉都冇得轉

我都唔知
明明上一兩個月都唔係咁樣
電訊台真係無咩人

我又係近排先係咁 我本身都唔高要求
睇到youtube打到ps4就ok
最近delay到on9...youtube又load極都load唔到
好彩5月到期 真係即刻轉撚左佢

灰啱啱先開始用，仲有3年

你話多人home office朝早慢咗都算
夜晚都比起平時慢咗好多無嘢好講啦、
又唔知幾時會好

Icable慢係正常，無論係用天線或光纖

係icable條線垃圾，下次送都唔好用

係咪中移動？

唔明巴打問咩
有線用中移動個網咩

唔係中移動寬頻=i-cable寬頻？
同一間？

係喎 宜家先知CMHK租咗有線
唔掛得上年已經慢咗咁多

唔好再講
租咗
去美化自己用支那嘢
i-cable比
中移動收購咗啦

我1000mb 一到夜晚都成日延遲

12點半後開始正常

轉第二間好過
真係好難頂

光纖？

係啊 唉屋企人貪平 好似要捱兩年

最奇怪就係呢半年先咁
明明我前幾年200MB都夠打機

正常，一到晚上就200-1000 ping

宜家晏晝都係
份約好似仲有好耐

前幾個月都幾正常，冇爆ping 既情況...
好彩11月完約

咁我呢邊晏晝又冇事喎

I cable 個routing好撚奇怪，平時去台灣 日本都過100ping 去部分支那server 都200-300ping

究竟香港有邊間係可以穩定上網

仲以為得自己係咁 月中開始lol ping 100起跳
初頭仲以為俾人偷左WIFI用

我都係 搞到我跌咗落鐵牌

唉
就係咁先嬲，前幾個月都無事
呢幾個星期先

最好笑係我上網搵speed test係同之前一樣
不過用落完全唔一樣

明明之前200MB夠打機有突 宜家連上個IG都唔得

上網都還好，係打唔到機

點解宜家好似得我一個連YouTube IG都上唔到咁

用speedtest試MB數係足既，但一到晚上ping就好唔穩定...玩本地ser 都可以200-300 ping up

除咗轉台真係唔知點解決

冇解，轉hkt 1000m了

雞寶返日本 同 台灣 server 好似係經印度果邊出

順到落咗KY咁？
雖然我估應該無邊間可以衰過icable

走咁遠路

前日打左去問 佢話會幫我RESET一次信號
但係完全無分別呢個時勢又唔想俾師傅上門

打電話屌柒佢哋都冇用

我以前叫過都無用 過一排無事我就算
宜家又唔出得街又無得打機先嚟搞啲咁既嘢

又爆緊ping 點玩

全日都係咁係屋企唔知有咩做

但係其他下載速度又唔算慢 係打唔到機

我都係咁樣 打上去cable 又話冇問題

好想知有咩方法
無理由我俾咗錢網都上唔到
200Mb嚟到我諗得返200Kb

大家可以試下ping Google個DNS
正常公司network係咁:

i-cable一到夜晚就好多connection timed out

我試過直駁modem都唔得
DNS 1111 8888都試埋又一樣

轉DNS無用
因為i-cable連去任何地方都有問題

宜家慢到連登都上唔到
俾完錢用唔到

今日順咗啲喎

我又係順咗啲不過好唔穩定咁順
不過都係打唔到機，上唔到外國網

今日係順左

又爆炸

今朝順咗少少，而家又爆返

呀爸呀媽HOME OFFICE日日都要上網，上唔到就不停煩我，再係咁我就俾貴少少用PCCW算，唔想煩

真係唔讚得

每日一起身會都可以享受高速上網
屙完個靚屎又慢返

我唔明點解就算Home Office都係長期Keep住夜晚速度
宜家係衰到上唔到

我就係驚轉咗都一樣

之前就算夜晚打機都算順，係呢排唔知搞咩

最仆街係唔出得街先嚟慢

好撚燥

平時慢都無咩嘢
宜家先嚟慢真係未俾人屌過

我都係哩兩個星期咁，都係icable不過好彩下個月完約

而家個wifi直程用唔到

有冇巴打知pccw會唔會好啲，完約想轉過去